立立亂 立立亂 我老母勾佬點算

再冇法修補relationship

拆散你老母同條佬
勾引你老母條佬

你認真咗

究竟咩人先作得出

只可以叫佢 關節酸痛咪玩咁癲

神曲

咁至handsome

你都on9
緊係勾引返自己老母

原來我老母's 老母 齊去勾佬

喂你婆婆好得喎

點呀 屌你諗左去邊

7章幾驅風老藕煲得過

行撚開

少女唔挫愛呀婆

rapper

咁咪好囉

夏日熱辣辣

識閪分呀你

點呀屌你諗左去邊

望下望下係度自己笑

唔好再

我請你唔好再

屌你個post有聲

亂咁擺

大碼衫襯瀨屎褲

我個人咁有型 鐵漢柔情勝過黎明

成口一滴滴後繼有人

識玩

一副

我請你唔好再 五十歲係到扮可愛

She gonna 鹹濕me ar

charming

佢老母突然出院

hi fi 起街

Hi-Fi

依句真係好癲 點解可以寫到

姣野既頭腦確實係不雅
但係我又想試下！

我咁俊俏廢撚事呀

show 佢～～

我叫乜名 講啦！

關節酸痛咪玩咁癲

Handsome boy~

係街

鐵漢柔情勝過黎明

吉錯總制標撚曬shit～～～～

你家下黃色衫~

我請你唔好再 五十歲係樹扮可愛

好撚嘈個post

喂，有冇牛油帶過黎呀

佢個look確實可惡

我請你台HI-FI

咁先至handsome！

冇吖，唔緊要夾硬嚟呀

兒登好多新會然

填字班人嗰腦裝乜

係 「冇帶到黎呀,夾硬黎呀」

入戲肉至嚟the end
冇辦法啦係唔make sense~~架啦~~~~

佢家下黃色衫 又變返著綠色衫

自膠
立即睇返

驅風煲老藕嗒得過

你啊婆心口突突

仲要大碼衫配賴屎褲

我個人咁有型鐵漢柔情勝過黎明

我嗰日行開boom

錯左喇

唔好再 亂咁擺 一副Hifi 喺街

吉錯屎眼票撚哂shit

吉錯總制標撚哂shit

其實有幾多連登仔係真係聽過

原來我老母's~ 老母

成個post都唔知up乜鳩

成口一滴滴

KZ都唔撚識

叮噹叮噹
Open the door

鬼叫我呀媽佢呀生個仔咁正

有聲

Charming~~

樓主要堅強

好撚嘈呀

菊花的部位好隱閉

木起個咀當益咗你
點呀屌你諗咗去邊

喂! 有冇牛油帶過黎呀?

冇帶牛油咪格硬嚟

菊­花啲部位好隱蔽呀

Relationship ~

Yeah yeah

我請你台hifi~ 舊到死咪抬出街~

冇暗瘡又黏膠布

佢個look確實可惡！

入到戲玉至嚟the end
冇辦法啦係唔make sense...架喇

話咁快姣婆仆倒黎~~~

香港押韻王非kz莫屬

非側頭版
好似係原唱者channel

仲要大碼衫配瀬屎褲

我即刻shooooow muscle

我屌佢條姦夫 仲要攪我哋三姑

渣ga

中山大笨象 成口一滴滴

喂坐下坐下有㗎嘢chok下chok下啪埋嚟搏昅 柒頭你咁核突咪眼昅昅 嬲㗎 姣嘢頭腦確實係不雅 但係我又想試下

企哂埋黎比叔叔𥄫𥄫

少女唔挫愛啊婆

入戲肉至黎the end

冇辦法啦係唔make sence 格喇

我估佢條底褲 攬錯咗上頭頂lu

哎呀屌你諗咗去邊～

睇到標題個頭就自動側咗

舊登好多神曲 而家

自由戀愛，有咩問題

又關舊登事 首歌唔係kz 改架咩

勾佬 : 個個讚嘆我兩眼夠晒迷人
當係情人我個人咁有型鐵漢柔情勝過黎明
CHARMING~~~~

鐵漢柔情 勝過黎明
你老母點頂

喂有冇牛油帶過黎

個 mv 要打側個頭睇架
神曲

我屌佢條姦夫

‪佢家下黃色衫 又變返綠色衫 又變返黃色衫 識HI分牙你 來自 @YouTube‬

個姦夫勾完我老母個搞我三姑

架啦

Kz with e1guan
都幾撚慘，正經歌無人聽
尻歌就咁hit

正播，你婆婆濕濕笠笠！
正喎，你嫲嫲屎忽gut gut!
正呀，你姨婆心口凸凸！

真係笑到人都癲

頭已側

扯旗~
扯旗

再無法修補 relationship

叮噹叮噹open the door

吉錯總制標撚哂shitttt

She gonna 鹹濕 me 啊

我咁俊俏費撚事啊

有live 版

識閪分呀你？

佢家下黃色衫
又變返著綠色衫
又變返著黃色衫
驟眼望下好似綠色衫

She gonna 咸濕 me 呀

KZ肯出番山未

間唔時都上youtube聽
我只係想有個家既說唱家